砌女失敗 求救

老母板： Rog Strix B450-F

駁左火牛都唔見有燈著
（check 左火牛係正常，撻得著舊電腦）

唔知搞咩

求教

全部料都係新

咪板囉仲可以點

有無辦法可以comfirm係板嘅問題？

舊火牛駁新版著唔著

都唔著呀
火牛駁左落底板，機箱風扇都有駁落底板，但風扇無郁，好似無電到

除咗老母板model之外，乜鳩都唔講，我住你新砌條囡入面呀？

上代理check

召喚硬件傳心師

你部機淨係得塊板緊係唔著

機箱扇3/4pin直插火牛試下?

Sorry 各大佬，講得太急

老母板
ASUS ROG STRIX B450-F GAMING AM4 AMD B450 SATA 6Gb/s USB 3.1 HDMI ATX AMD Motherboard

SSD
Crucial MX500 2.5" 250GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT250MX500SSD1

CPU
AMD RYZEN 5 2600 6-Core 3.4 GHz (3.9 GHz Max Boost) Socket AM4 65W YD2600BBAFBOX Desktop Processor

RAM
Team Group ELITE DDR4 2133

火牛
ANTEC EDGE550 Edge 550W 80PLUS Gold

你好
我係專業硬件傳心師
你部機個keyboard同moon唔得
換左佢就得

不過我啱啱做左啲檢查，都真係firm firm地係老母板壞
1. 用舊火牛試 －＞ fail
2. 用新火牛駁舊機 －＞ ok
3. 用新火牛駁舊機 ＋ 新機箱個I/O Power Switch 駁舊機 －＞ ok

應該底板出事 上代理檢查了

估計你應該唔會犯駁漏線呢個低級錯誤
但係你都係試多一次,再唔得拎去代理

咁你仲想點 拎板上代理check一次咪知

你新機插完撻唔著就插落舊機試係正常 由呢步已經估到新機插錯線機會唔大
牛冇事又唔係插錯 =板 講你又唔信

影張圖黎睇下好過啦
個個犯低級大意錯既都覺得自己做足晒
睇完真係冇問題都唔著就

我都試過中左塊唔通電既底板，個情況同你好相似，7日內就快d去換

Display Card 呢？

感謝各位幫手，我今日就去換貨

條RAM係舊